---
title: "Meglio così"
date: 2007-02-25
draft: false
tags: ["ping"]
---

Da <strong>Mario</strong>, la <a href="http://multifinder.wordpress.com/2007/02/23/meglio-la-censura/" target="_blank">parola definitiva</a> sulla pornografia, Internet e la minaccia per i nostri ragazzi.

Non c'è veramente altro dare e in questo senso è il <em>post</em> perfetto.